[Spoiler]Endgame編劇新訪問，就結局同Russo有矛盾

Christopher Markus自己唔知自己寫啲乜，點解又要估估下

結果Old Cap又回歸返去冇定案

一玩time travel就玩壞咗幕前幕後

隊長老解得通
但點解會兩個盾
時間旅行緊果時唔係跌左咩

屌之後大Boss乾脆出Kang話Avengers玩壞Space-time continuum啦

CApoint ，MCU新十年開始
欲知後事如何 請等後人執手尾

但我唔貪心，我只想知CA點還space、mind同reality石
又冇搵drs嗰班人還原返做魔方、啫哩、權杖
可以點還？用粒石硬塞入jane個口 叫佢吞左佢？

導演一個講法
編劇另一個講法
唔怪得Cap個尾邏輯咁亂

照返一般穿越劇考慮咪講得通

只要襯Jane想去開大嗰陣
早過佢去放落個塔度就得了

最近睇返spider man home coming 發現

希望ca 可以拍一套 還石過程加決定搵番條女再慢慢老去既戲
變愛情片

Christopher Markus: That is our theory. We are not experts on time travel, but the Ancient One specifically states that when you take an Infinity Stone out of a timeline it creates a new timeline. So Steve going back and just being there would not create a new timeline. So I reject the "Steve is in an alternate reality" theory.
I do believe that there is simply a period in world history from about '48 to now where there are two Steve Rogers. And anyway, for a large chunk of that one of them is frozen in ice. So it's not like they'd be running into each other.

負評我既marvel迷重未比解釋我

有冇人可以答我
奇異博士話可以成功阻止thanos齊石冚宙剷既結局得一個
最後2014年既thanos黎左主世界失手收左皮
咁2014年嗰個沒有thanos既世界都冇事啦？
呢度已經有兩個成功既結局

其實美隊個盾爛會唔會整返好

同一條時間線

其實兩個解釋都通,只係睇佢揀邊個...

兩個解釋都有少少甩漏咁

Russo果個係咪重係得支那媒體有講
係既話就知要信邊個啦

“If Cap were to go back into the past and live there, he would create a branched reality,” Joe explained. “The question then becomes, how is he back in this reality to give the shield away?”

The brothers smile.

“Interesting question, right?” Joe said. “Maybe there’s a story there. There’s a lot of layers built into this movie and we spent three years thinking through it, so it’s fun to talk about it and hopefully fill in holes for people so they understand what we’re thinking.”

如果同一時空 而另一個CA又要有美滿生活
咁一唔係Peggy傷心老死既歷史要改變 但殺ThanosBB個段討論又講左歷史改變唔到 穿越既只會係平行時空
一唔係就係要有兩個Peggy 一個同avg4既CA一直幸福快樂 另一個係CA3死左

可以咁講，果個時空既thanos 同佢軍隊都消失哂

重拍啦，大結局咁多bug

奇異博士係觀察點係主宇宙 發現主宇宙係得1個方法解決..
當改變左過去2014年 就會有另一個"B"宇宙出左黎..已經唔係同一個宇宙/時間線..